烏溪沙站連儂牆絲打好靚

大家快啲去支持下
趕住食飯聽倒都已經過行過左

一陣食飽返去

唔好打搞娘親住

咪撚影相啦on9（知你未影，提吓你）。

高高瘦瘦，目測有170去到我膊頭。

去到你膊頭唔係得155

沒諗過所以打算行多兩圈支持下。

唔好負皮佢提醒下大家都好。

利申190

想睇靚絲打建議親身去支持

烏溪沙巴打組團啦喂
基會難得

圖定你老母
遊緊行屌你做乜撚唔去

今次出圖老母有排忙
對唔住各位，趕功課聽晚交，聽日要射波

咁就乖

頭先佢仲話
“大家快啲過嚟支持下”

點解沒人信

屌你老母頭先行過聽倒啲癈佬講班人收左錢，我屌，乜撚野都錢癈佬特質

開始落雨啦，巴絲走果陣小心淋雨要借遮記得出聲，最近買落唔少